---
date: 2019-11-14
title: Stretnutie č. 7
categories:
  - Sprint SARIS
author_staff_member: Adriana
---

- Stretnutia sa zúčastnili:
    - Ing. Kamil Burda
    - Bc. Adriana Ághová
    - Bc. Martin Civáň
    - Bc. Zuzana Cukerová
    - Bc. Matúš Kováč
    - Bc. Matúš Pilňan
    - Bc. Andrej Schmidt
    - Bc. Viliam Villár
    
- Stand up
    - konzultovanie prác a rozdelenia úloh
    - zhodnotenie už vykonaných úloh
- V priebehu prvého týždňa šprintu sa pracovalo na:
    - pridaní nového stavu do jira workflow(stav review)
    - prepojení bitbucketu s jirou
    - fixovaní bug-u delenie nulou (riešením bolo odstránenie nevyhovujúceho gesta)
    - pridaní headsetu pri zbieraní aj vizualizácii dát
    - Egalite (rozbehaní loggera u všetkých členov tímu)
    - vytváraní časti dokumentácie pre uzavreté prvé 2 šprinty 
    - intreface pre počítanie metrík a ich vizualizáciu
    - vytovorení automatických testov 
    
[Report 7]({{ site.baseurl }}/reports/Stretnutie7.html)